if you can’t beat them, join them!

著件「我愛 XX」，見人就打！見舖就燒！
加入警犬，一行出街就抆槍，邊個埋嚟就啡邊個！
到時就真係乜仇都報哂！